［是靚甜］自製鮮奶麻糬

肥胖師

幾正咁樣 點樣整

好玩～又好食！

糯米粉/木薯粉+牛奶倒落鑊度一路攪一路煮
咁就搞掂

1

好靚

似白色爛屎

啲Oreo碎係現成買嘅定自己續塊扭

續塊扭再敲碎

你啲份量如何
之前跟食譜整明明話一至二人份量
食到嘔都未食完

你食譜係跟？之前係台灣食過唔會太甜 好想再食

個碟好襯

好肥

跟Martin
但佢條片勁屎

勁多
根本食唔晒

Oreo碎
用木薯粉應該會林啲

好滯

有冇話大中細火煮幾耐？
粉奶比例？

中火
粉60g
奶230ml
如果奶再多啲就會更加好